# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "이름 수정"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "경로 수정"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "아이콘 수정"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "팬아트 수정"

msgctxt "#33000"
msgid "All Launcher"
msgstr "모든 시작 관리자"

msgctxt "#33001"
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

msgctxt "#33002"
msgid "Music"
msgstr "음악"

msgctxt "#33003"
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

msgctxt "#33004"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgctxt "#33009"
msgid "Select launcher category"
msgstr "시작 관리자 범주 선택"

msgctxt "#33010"
msgid "Enter website address"
msgstr "웹사이트 주소 입력"

msgctxt "#33011"
msgid "Select executable file"
msgstr "실행 파일 선택"

msgctxt "#33012"
msgid "Enter title"
msgstr "제목 입력"

msgctxt "#33013"
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

msgctxt "#33014"
msgid "Select Fanart Image"
msgstr "배경 아트 이미지 선택"

msgctxt "#33015"
msgid "Setting : Keyboard/Mouse on load"
msgstr "설정 : 로드시 키보드/마우스"

msgctxt "#33016"
msgid "Setting : Launch with Administrator setting"
msgstr "설정 : 관리자 설정으로 실행"

msgctxt "#33017"
msgid "Setting : Start at boot setting"
msgstr "설정 : 부팅할 때 시작하도록 설정"

msgctxt "#33020"
msgid "Save program launcher"
msgstr "프로그램 시작 관리자 저장"

msgctxt "#33018"
msgid "Launch with Administrator privileges"
msgstr "관리자 권한으로 실행"

msgctxt "#33019"
msgid "Launch without Administrator privileges"
msgstr "관리자 권한 없이 실행"

msgctxt "#33021"
msgid "Would you like to save this launcher?"
msgstr "이 시작 관리자를 저장하시겠습니까?"

msgctxt "#33022"
msgid " Add Program"
msgstr " 프로그램 추가"

msgctxt "#33023"
msgid "Select launcher type"
msgstr "시작 관리자 유형 선택"

msgctxt "#33024"
msgid "Windows Application"
msgstr "Windows 애플리케이션"

msgctxt "#33025"
msgid "Windows Store Application"
msgstr "Windows Store 애플리케이션"

msgctxt "#33026"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgctxt "#33027"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "홈페이지 메뉴 추가 기능에 추가"

msgctxt "#33028"
msgid "Remove from Home Page Menu Addons"
msgstr "홈페이지 메뉴 추가 기능에서 제거"

msgctxt "#33029"
msgid "Add to Home Page Video Sub-menu"
msgstr "홈페이지 동영상 하위 메뉴에 추가"

msgctxt "#33030"
msgid "Remove from Home Page Video Sub-menu"
msgstr "홈페이지 동영상 하위 메뉴에서 제거"

msgctxt "#33031"
msgid "Add to Home Page Music Sub-menu"
msgstr "홈페이지 음악 하위 메뉴에 추가"

msgctxt "#33032"
msgid "Remove from Home Page Music Sub-menu"
msgstr "홈페이지 음악 하위 메뉴에서 제거"

msgctxt "#33033"
msgid "Add to Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "홈페이지 사진 하위 메뉴에 추가"

msgctxt "#33034"
msgid "Remove from Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "홈페이지 사진 하위 메뉴에서 제거"

msgctxt "#33035"
msgid "Add to Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "홈페이지 프로그램 하위 메뉴에 추가"

msgctxt "#33036"
msgid "Remove from Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "홈페이지 프로그램 하위 메뉴에서 제거"

msgctxt "#33037"
msgid "Enable mouse/kb on load"
msgstr "로드 시 마우스/키보드 사용 설정"

msgctxt "#33038"
msgid "Disable mouse/kb on load"
msgstr "로드 시 마우스/키보드 사용 안 함으로 설정"

msgctxt "#33039"
msgid "Start at boot"
msgstr "부팅할 때 시작"

msgctxt "#33040"
msgid "Do not start at boot"
msgstr "부팅할 때 시작하지 않음"

msgctxt "#33041"
msgid "Select Home Page Menu Addons"
msgstr "홈페이지 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33042"
msgid "Select Home Page Programs Sub-menu Addons"
msgstr "홈페이지 프로그램 하위 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33043"
msgid "Select Home Page Video Sub-menu Addons"
msgstr "홈페이지 동영상 하위 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33044"
msgid "Select Home Page Music Sub-menu Addons"
msgstr "홈페이지 음악 하위 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33045"
msgid "Select Home Page Pictures Sub-menu Addons"
msgstr "홈페이지 사진 하위 메뉴 추가 기능 선택"

msgctxt "#33046"
msgid "Edit title, icon, fanart"
msgstr "제목, 아이콘, 배경 아트 편집"

msgctxt "#33047"
msgid "Edit title, path, icon, fanart"
msgstr "제목, 경로, 아이콘, 배경 아트 편집"

msgctxt "#33048"
msgid "Edit Menu"
msgstr "메뉴 편집"

msgctxt "#33049"
msgid "Remove from programs"
msgstr "프로그램에서 제거"

msgctxt "#33050"
msgid "Select Option"
msgstr "옵션 선택"

msgctxt "#33051"
msgid "Install New Application"
msgstr "새 애플리케이션 설치"

msgctxt "#33052"
msgid "Add Existing Application"
msgstr "기존 애플리케이션 추가"

msgctxt "#33053"
msgid "Invalid Operation"
msgstr "유효하지 않은 작업"

msgctxt "#33054"
msgid "Program with this path already added"
msgstr "이 경로의 프로그램은 이미 추가되었습니다."

msgctxt "#33055"
msgid "Edit Category"
msgstr "카테고리 편집"

msgctxt "#33056"
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

